我而家正式冊封老衲-為三毛抗戰大將軍

以表彰對抗三毛岳不群英勇表現

岳x群是一隻快30歲的中年臭俗辣無業遊民窩囊廢！

操你媽的雞掰啊岳不群！你這傻B滾回來幹嘛啊？你老二長滿菜花啊？

岳不群，你老母喺深圳羅湖村個雞竇掛咗副中華老字號既牌匾